2020年係一個時代嘅結束亦都係一個時代嘅開始

以下文章純屬個人看法，不喜勿插。

由2019年尾開始進入2020年大家有冇覺得呢一年係好撚誇張，上年乜鳩都冇，2020年開始首先係武漢肺炎，之後陸陸續續蝗蟲災害，冰雹，超級雷電，日本地震，中國水災，美國山火，香港混亂，俄羅斯混亂，美國混亂，所有嘢都係安排好晒，人類只不過係傀儡，我以下所講嘅嘢你可能唔會覺得合乎合理，因為世界宇宙係唔可以用人類嘅科學去了解成個世界，地球以外嘅嘢你哋知唔知道啊，你哋信唔信有外星人啊！有啲人信有啲人唔信，唔想嗰啲人係因為由細到大，都係接受政府嘅教育教導人民我哋所謂嘅正常觀點，換句話來說就等於洗腦，宇宙咁大冇可能冇其他生物或者係文明。2020呢一年就好似冰河時期咁或者係恐龍滅絕嘅時期一樣，呢一年將會係第時人類嘅毁滅時期我想講嘅係唔係全部人類都會滅絕，淨返落嚟嘅人類喺未來10年，甚至50年都會有極大嘅轉變甚至可能美國政府會對人民公開外星人真實存在嘅事實，經過呢一年人類將會進入勁先進嘅文明，點解點解UFO會喺地球各國飄忽地出現而唔係直接降落喺地面同我哋人哋接觸，佢呢種行為係想測試人類對外星文明嘅反應，係不久嘅將來我哋人類會承認甚至接受佢哋嘅存在。睇到呢度可能你會好唔相信我，但係科學家係幾年前發現甚至證實咗金字塔頂部有一種超熱嘅能量大家可以諗吓金字塔表面全部都係石頭正常係唔會發熱嘅但係嗰啲石頭係夜晚都會發熱，後來有人影到金字塔頂部發射一條能量波對住外太空，第一能量波係會分散就算係地面去到太空，佢嘅能量波都會分散，但係經過科學家用儀器發現佢嘅能量多不但不會分散仲要係對準着一個距離地球8.6光年的一個獵戶座星系，科學家也證實，埃及的三個金字塔的排列和獵戶座的三粒星排列一樣，還有中間最高的金字塔，對準了中間的星星為最亮。上網搜尋都會知道獵戶座即係天狼星，據說上面嘅文明係有天狼星人更有一批難民就係蜥蜴人，在社會媒體上曾經在美國節目中其中一位著名女歌手Katy Perry眼睛有一瞬間眼球成蜥蜴眼睛，呢個資料網上大把大家可以上網自己搵。講起蜥蜴人就要講佢哋要變身成為人類雖然你哋真係覺得好荒謬但係以佢哋嘅文明，可能已經一早做到這一點，佢哋要維持人類嘅身體就一定要食人肉，所以喺古代時期印第安人有用人類祭祀神嘅習慣呢個就對準左點解印第安人要咁樣做嘅說法，之後蜥蜴人發現這樣不是辦法之後佢哋就用仙女星人嘅技術，將野豬同人類嘅DNA加以改變，製造成今時今日嘅養豬即係大家今時今日都會食嘅豬肉所以點解野豬同養豬可以咁大分別點解養豬可以判斷事物記憶同埋學習能力。呢一點亦都係最準左舊約聖經講到食豬肉係不人道的行為。最後要講嘅係今年所有嘅災害係神安排好所謂嘅神即係人做唔到嘅嘢所以就係神嗰啲即係高維度先進的外星文明。佢哋可以隨時隨地改變天氣災害，甚至有啲緊厲害嘅外星文明會利用黑洞的引力啊將行星改變其軌跡而撞落其他行星，呢啲就係外星人嘅戰爭。
／

大佬呀

分段得唔得？

介唔介意學下分段?